[戰術] 和理非去黨鐵商場，勇武隨機開花

咁有無得諗?

和理非去到黨鐵商場，就算話去而唔係真去都好，堆鋪起果日都唔駛點做生意；同時勇武是但搵其他區開花

現時黎講，武器、戰陣、布署都唔夠狗玩的話，係咪要再考慮下突擊奇襲?

突擊奇襲，真係要呀，正面打必死

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

陣地戰，除非有外國軍隊空投槍械，或者200萬人不斷向前衝，連阿婆都行前擋實彈，否則諗唔到點樣贏。

理解到和平集會遊行前線和理非集合嘅其中一個理由係，前線想保護和理非，不過既然大家都叫得做「抗爭」、「革命」，係咪要有心理準備，去付出「抗爭」「革命」嘅成本? 做前線有成本，而做和理非一樣有代價。一樣係有機會「被擄」(已經唔太同意講「被捕」)，點解唔諗下，起行出黎之中，點樣至可以達到政府屈服嘅目的?

如果和理非心態未準備好，更加要集中用經濟方式表態，嘗試將自己嘅支出拎出黎睇下，有咩係駛左落奶共企業度，睇下有無得唔駛，然後逢星期六日假期，去哂黨鐵商場或又奶共企業度齋睇唔買

偏向講和理非，係想守依「前線決定」原則

我知我今日之前講開花會俾人屌到屎忽都穿，不過狗識變陣，我地都要識，抗爭都應該要抗得黎要諗下野

推

多謝

經過左今晚係油尖旺，我發現好多問題出現

呢個post值得研究

我起夢境中食放題得太飽，好暈，傍晚返返去九龍之後走左

唔掂就唔好死頂，返去抖下冇人會怪你

去商場一定要做window shopping (變相遊行)

我最鍾意黨鐵同新鴻基商場

10日內食左3次放題比起5年前個堆放題辛苦好多

有，有幾次幾成功。

祝佢地客似雲來

佢地會捕勇武
到時lihkg 又成堆人話和理非

睇左其他post，再多少少啟發

就係齋前線去其他區突擊，好可能回程或之前被一網打盡

如果係咁，班真街坊就發揮到作用。其實而家見到有手足做野，好多街坊都會支持，靠佢地去擋狗撚狗

我咁講似乎紙上談兵，但想起以前ge陣地戰，同而家ge撤退戰之中搵出路

大家集思廣益下

吹晒雞去商場先

全部人街坊裝唔帶文具

有狗既繼續行街食買玩

無狗既自然有裝修師傅開工

而家都會話架，各司其職係好重要，互屌無乜用，屌到和理非出都唔出，何必。好似我咁，我叫到好攰

用今日為例，由維園撤退，同他日由黨鐵商場撤退，咪又係撤退，會唔會突然變左打狗救人? 唔係話唔會，睇有無個極大ge觸發點令琲佢地咁做。況且由黨鐵商場撤退，黃藍黑白都唔駛入去商場，又攬炒

去商場，配合埋裝修，雞尾酒療法

甴近平